偲傿的氣息 突然停住了

歸天的臭口 驟然沉默了
假的急發燒 今次救不了

死者的慰解 令誰難受了
癲雞一顫抖 令人明白了
偲傿急發燒 要歸天了